【重要】火系魔法師要做足訓練，今日有手足懷疑嚴重燒傷

是咁的，我是和理非，核爆都唔割蓆

我見到有個前線火系魔法師出魔法果陣，由於水馬太高，拋出魔法力度太細，布條塞得唔夠實 （唔知邊個原因啦）

個魔法係水馬上面kick 一 kick，個魔法唔知跌左去邊一邊，然後手足就半邊身著左火

佢身邊手足好快拍息左D火

請各位法師吸夠經先上前線。

希望手足無事

點樣吸夠經好難架wor

各位手足要保重身體

用清水做防漏測試，手提滅火筒幫下身邊手足

火系魔法師係黑警黎

我唔知果位手足點，新聞無報過有人燒傷

希望手足快D睇醫生（信得過果D）

燒傷細菌感染好大件事

要食augmentin （抗生素）

唔想打擊前線士氣，我唔comment, 唔割蓆

推

開錯吹水台，但重要

後面記得要有滅火氈BACK UP

agger

請手足及早求醫

重要

！

1

2

3

唔完美，但希望下次小心啲

成長中難免會受傷，愈早經歷，愈快成熟，遇強愈強！兄弟保重，小心護理傷口！

會死人架